<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit谩cora de viaje on Bit谩cora de Viaje de Alonso</title>
    <link>https://alonsoav7.github.io/My_LaunchX_Blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit谩cora de viaje on Bit谩cora de Viaje de Alonso</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 11 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://alonsoav7.github.io/My_LaunchX_Blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi experiencia en LaunchX</title>
      <link>https://alonsoav7.github.io/My_LaunchX_Blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://alonsoav7.github.io/My_LaunchX_Blog/posts/post_1/</guid>
      <description>隆Hola de nuevo!
Quiero compartirles un poco de mi experiencia en LaunchX, durante las 8 semanas que he estado en el programa me ha parecido muy bueno y pr谩tico, he aprendido muchas cosas, por ejemplo, a usar por primera vez notebooks en Python y la sint谩xis del lenguaje, durante la misi贸n OnBoarding repas茅 conceptos b谩sicos de programaci贸n y me ayud贸 a mejorar un poco mi l贸gica.
Durante la misi贸n de Frontend repas茅 HTML y CSS que ya los conoc铆a y lo m谩s retador fue aprender a utilizar JavaScript, ya que fue la primera vez que lo utilic茅 y me pareci贸 un lenguaje muy interesante, me gust贸 mucho utilizar frameworks como Angular y Vue aunque fue algo complicado por el tiempo que dur贸 la misi贸n, con lo visto en esta misi贸n considero que ahora tengo un panorama amplio de como funcionan las web apps en la parte del FrontEnd, y las bases suficientes para seguir practicando hasta conseguir las skills necesarias para realizar proyectos de mayor impacto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://alonsoav7.github.io/My_LaunchX_Blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://alonsoav7.github.io/My_LaunchX_Blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu铆 vas a leer un poco sobre mi ぉ
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
