<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Alonso</title>
    <link>https://alonsoav7.github.io/My_LaunchX_Blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Alonso</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://alonsoav7.github.io/My_LaunchX_Blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>T칤tulo de tu blog post</title>
      <link>https://alonsoav7.github.io/My_LaunchX_Blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://alonsoav7.github.io/My_LaunchX_Blog/posts/post_1/</guid>
      <description>춰Hola de nuevo!
Quisiera compartirles un poco de mi experiencia en LaunchX, durante las 8 semanas que he estado en el programa me ha parecido muy bueno y pr치tico, he aprendido muchas cosas, por ejemplo, a usar por primera vez notebooks en Python y la sint치xis del lenguaje, durante la misi칩n OnBoarding repas칠 conceptos b치sicos de programaci칩n y me ayud칩 a mejorar un poco mi l칩gica.
Durante la misi칩n de Frontend repas칠 HTML y CSS que ya los conoc칤a y lo m치s retador fue aprender a utilizar JavaScript, ya que fue la primera vez que lo utilic칠 y me pareci칩 un lenguaje muy interesante, me gust칩 mucho utilizar frameworks como Angular y Vue aunque fue algo complicado por el tiempo que dur칩 la misi칩n, con lo visto en esta misi칩n considero que ahora tengo un panorama amplio de como funcionan las web apps en la parte del FrontEnd, y las bases suficientes para seguir practicando hasta conseguir las skills necesarias para realizar proyectos de mayor impacto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://alonsoav7.github.io/My_LaunchX_Blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://alonsoav7.github.io/My_LaunchX_Blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
